求救 限量adidas

呢對鞋邊到有賣？
同咩型號？
萬分感激

可以再矇啲

eqt

EQT Boost 93 / 17

我都唔想，搵唔到

萬分感激

Stockx bid
好似2百幾美金
平又平過旺角
真又真過旺角

咁姐係真定假